湯家驊：有些人評論國安法時「跳到最極端」、「危言聳聽」

行政會議成員湯家驊認為，港區國安法草案提到由特首委任處理案件的法官，估計每宗案件程序會涉及九至十名法官，最好的處理方法是由首席大法官負責任命。他相信特首任命前，可能都要參考首席大法官的意見。他批評社會有認識司法系統的人，在評論港區國安法時會跳到最極端、最不利一國兩制的結論，認為批評不能危言聳聽，或作出無事實根據的推測。

湯家驊又表示，社會有很強的聲音認為部分法官不能處理涉及國安法案件，由特首指派是一種妥協；又認為內地刑法較從前已有很大改善，對人權有保障。

11哥

最極端係你，一食就要食最好

封左頂咪無最極端囉

瀾翻去支那嫖宿幼女啦，成日衝出黎柒

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

你食幼幼年齡都去到最極端啦

幫緊你戴頭盔咋喎
到時真係咁做咪I told you so囉
立於不敗之地

知唔知點解跳到咁極端？ 就係因為你段野寫到唔清唔楚 想人自我審查 彩你都有尾
咩叫你知咩做得咩唔做得？
我唔知wo 寫清楚少少 我唔係共產黨肚入邊條蟲

偏偏共產黨就係鍾意係灰色地帶中走到最極端

掃晒人地d雜誌夠極端啦

有些人評論非法性交罪時「跳到最極端」、「危言聳聽」。即使罪成輕則只會判感化令，特定案情下才會判監2年，希望曾犯此罪者當機立段即時自首。

咁都唔極端？

十一哥係咪食幻幻食到傻左

港共先係最中意將人做嘅野跳到最極端喎

唱下榮光都可以話係港獨

十一哥 好收工囉
咪淨係掛住國安
記住十一哥 你衰咗喎
唔舔共就會捱餓

阿伯又要搵嘢食
年十六確係冇益
少女就有心有能力
人愈大愈見無力

佢幾時死

巿民：有些人食用囡囡時「食到最極端」, 「專食幻幻」